{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho611369792/2wol-hotel-dongseonglojeom-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665205&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383554&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=109475&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321703694&selectedRatePlan=389312000&expediaPropertyId=19074056&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "2월호텔 더 시그니처 동성로"
    },
    "text": "2月ホテルのザ·シグネチャー東城路は大邱で優れた宿泊経験をお約束するところです。 このホテルは大邱空港から7.1kmの距離に位置しています。 ホテルでは屋外プールで楽しい時間を過ごすことができ、コーヒーショップ/カフェで簡単な食事を楽しむことができます。 また、中央路駅と半月堂駅から徒歩でそれぞれ4分と8分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは80室の客室を保有しており、チェックインは15:00から22:00まで可能です。 チェックアウトは11:00に行われます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれる予定です。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 チェックインは満19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットの同伴はできず、共用エリアと客室内で無料WiFiを提供します。 駐車は無料で利用でき、各ユニットにつき最大1台まで駐車できます。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はザ・シグネチャー東城路です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは大邱空港から7.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルでは屋外プールで楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "中央路駅と半月堂駅から徒歩でそれぞれ4分と8分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは80室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれる予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの年齢からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWiFiの情報を教えてください。",
            "answer": "共用エリアと客室内で無料WiFiを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用でき、各ユニットにつき最大1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 470
    }
}